點解啲人覺得對燈火發誓係特別可信？

仲係古文明咁覺得火同光係特別神聖？

我對林鄭發誓

拜火教